真係好撚憎大陸人落黎問我這裡收人民幣嗎

年幾前到開始有大陸客問可不可以支付寶，
我話什麼是支付寶呀？（都on撚9）
依家咪又係香港人為左果丁點折去申請黎用，仲要有啲染頭以為香港果隻同大陸一樣有多啲既優惠。
潛移默化。
我果多唔知幾耐可能會同客講：說什麼？港幣？我們不收耶，這裡是香港當然是用人民幣呀

連登而家已經成堆乞衣圍埋互禁果幾蚊返黎淘寶用